縱使紅Van「NY3831」報串報警，我地都應該包容、體諒該藍屍司機！

#觀塘
1850 有紅van司機報警
警方到場拘捕8人
車牌NY3831

我絕不鼓勵任何報復行為。

千祈唔好咁做

學林鄭話齋，我地絕不容許任何形式暴力。

其實個撚樣應該未收工？

反對燒車

絕對唔可以報復，例如吉車tie爆玻璃既野一定唔可以做

砂糖糖油用
反正晚晚太子都咁多人
不如搵晚

隔離po都講左唔好落砂糖入油缸

學林鄭話齋，要最強烈譴責

先達對出就係潮聯集中地

我地愛藍屍。我地唔可以對藍屍有報復心態

push

之前mythbuster試過，記得應該冇用，用天拿水就成個engine報銷。

Mythbusters試過冇用，thinner就會整壞引擎。

係時候血責小巴狗 對祭今日比作地車果班義士

想問如果架車係租嘅話呢。。。

咁就要提醒車主要好好管教下司機啦

洗唔洗擔心埋出黎示威會影響到差佬同屋企人團聚？夠唔夠時間食飯呀